逆轉裁判Season2 秋季放送

戈德

意外
但都好

據說逆轉7下半年出，我覺得動畫係用嚟造勢

垃圾

做還做 唔好比a1 做好唔好

第一季未比人屌夠?

未

唔好破壞我心中既神作

留名

唔好啦
我已經當season 1冇出過嫁啦

唔好喇掛

咖啡佬

官方攻略影片

season1 原作fans都頂唔順

冇玩原作淨係睇第一集都覺得柒到飛天

逆轉7吸引過套動畫好多

當時睇左頭幾集走左去玩game
game真係好正

玩到第3集最後個章
電腦HDD死左洗左機冇左save唔想重玩

第一季好差咩 利申睇哂

有冇人知S1 藍光碟賣左幾多

玩返啦
全系列最高潮